★哈薩克出現不明肺炎 死亡率遠超支肺！

大使館引述哈薩克傳媒指出，6月中旬以來阿特勞州、阿克糾賓州和奇姆肯特市肺炎發病率較同期顯著升高。截至目前，3地已有近500人感染、30多人病危。今年上半年，不明肺炎共導致1772人死亡，僅6月就有628人死亡。

大使館強調，該不明肺炎致死率遠高於新冠肺炎。當地衞生部正對該肺炎病毒進行對比研究，尚未予以明確定性；並提醒當地中國公民切實注意相關情況，提高防疫意識，並留意當地政府和中國大使領館發布的信息。

Push

Ok 肺炎亞種，歐種 再進化

新新冠肺炎

屌 咩戲

半年而家先來講?

AV

唔通係鼠疫肺炎

X2

北京多人過哈薩克
報左幾日又好似零確診
支那d數字真係唔知報少幾多百倍

好明顯係超人啦

中國駐哈薩克大使館

以前d超人片咁恐怖

睇過超人尼奧有集拍到恐怖片咁

支那玩到流動燒屍咁大
只唔只報少幾百倍

阿克糾賓州

香港一放寬支那人檢疫就爆多鑊
知咩事啦

諗起鹿鼎記化骨綿掌

過d俾強國

初選結果已經出左!!!

沒事沒事

發泡膠+指甲油

阿克逗賓州

我記得有條印度仔預言左武肺之後會有超級病毒

香港今日幾個輸入都係哈薩克

呢個不明肺炎叫咩名呀？
新新型冠狀病毒？

港增8宗輸入個案5人來自哈薩克 當地有不明疫情

話好似電腦program 咁set左時間 時間一到就會滿地屍骸

政府班仆街知唔知嫁

一帶一路傳播鏈

武漢肺炎．改

好似有幾個武肺確診都係哈薩克番嚟

今次又幫隻病毒點左咩技能？

有無人預言過2020係世界末日

一帶一路喎

早排好似有人話瑪雅曆計錯2020先啱

廢炎武統全球

喺時候播哈薩克國歌啦

哈薩克撐唔撐國安法?

新新新冠肺炎

武漢駐哈薩克肺炎

佢地test到中武肺唔係問題
問題係無試劑test隻新病

新嘢......?!

係咪女鬼係到飄個集

推 願榮光歸香港

哈肺

超人太郎都有集講吸血植物，好撚恐怖

哈薩克好多維吾爾族人
勁憎中国

都話支那肺炎係生化武器㗎!
不斷變種!

之前個預言神童好似話年尾會黎到隻毒 唔通

純粹少測試 好多人中左都唔知

新新新新冠肺炎

之前有個𡃁仔預言年尾會爆隻仲勁既病毒

今次唔駛喇！
可以就咁叫哈薩克肺炎

原因大家心照

武肺異形

好想睇返啲舊嘅特攝片邊度仲有得睇

covid 2020 2019 2

2020年到底咩事

屌你老母點解咁多哈薩克輸入

香港好多哈薩克人咩

餵人口的盡頭就係病毒進化

COVID-20

諗番起好多人喺19年12月31出IG post講
2020一定會更好架啫
唉

百份可以論功行賞

新武漢肺炎

中國水災 果D菌有水都死唔去
睇黎又會極大範圍傳播
下游地區睇黎又要流動燒豬車

Namaste

同求童年回憶

屌 其實係咪有人投毒 搞鳩個地球

大自然定律
反而人類幾十億咁多人先奇怪

幾百個 唔係特別多
但明明直航已經cut咗
唔知啲人點轉入嚟

變左種既武肺?

講講吓個病毒變咗講超人 不過我都係同求

恐怖到而家都記得
有集講佢比人肢解再埋左 唔知咩人掘返佢啲手腳出黎再拼埋

scp 049要黎

一定係哈蕯克肺炎

比隻 百爪魚人 加 個黑衫佬 冰凍左
跟住郁唔到就比人殺左

一帶一路大法好

樓主pin依個

推 抗爭Mind Map #馬格尼茨基人權法 #取回強積金 #特區免簽地位 #聯繫匯率 #黃色經濟圈 #香港自治法案

屌，嚟香港做咩撚！

貨機機師同機組人員黎

勁多超人都一定有幾集係恐怖片咁

好似有個bb係

玩撚完

光明會紙牌

支那人唔計境外輸入

【7.11-12初選】票站地點更新

死亡率高傳染力唔會勁得去邊

超級新肺炎
超越超級新肺炎
超級新肺炎
自在極意功肺炎⋯

新冠肺炎
超新冠肺炎
超新冠肺炎2
超新冠肺炎3
新武炎
冠漢炎
超新冠肺炎4
自在極冠炎

混元形意肺炎

光明會劇本

武漢肺炎。改
武漢肺炎。極
新。武漢肺炎
真。武漢肺炎
超。武漢肺炎

想用邊個名

屌你老母
閃到咁我點睇篇文呀仆街

孤陋寡聞第一次聽阿克逗賓州

2020新新型肺炎

哈薩克?
排球女神莎賓娜 Sabina Altynbekova?

以前個城叫阿克逗賓斯克 個州咪逗賓州

不過其實獨立之後改咗名十世 wiki唔會搵到逗賓州

得罪咁多宗教 唔洗還

哈薩克係新疆隔離，好多維族人係哈國，間唔時都有反華示威

我淨係知超人youtube有
不過都係要search奧特曼先有
我記得fb有個page又係叫奧特曼xx咁 upload哂全部超人
最鍾意昭和個陣既超人 拍得raw得黎又有議題 不過就弊左有d位太恐怖同成人向 所以總係會有好多集拍到好低能平衡番

新版本應該叫「新型肺炎」，
上年嗰個就改名做「舊型肺炎」

本身新疆集中營都好多哈薩克族人
好多哈薩克人同自己新疆親戚失去聯絡

實有班人渣
揾維吾爾人做生物實驗
鋼煉咁